推上熱門 超級大絕救poly

班狗再唔撤 所有商場變又一城 由SHK開始同我推上熱門

推

點解政府要派人入去, 目的係一邊勸降, 一邊收集入面情報/證據, 例如有幾多人, 係咩位置, 物資情況等等, 我敢肯定入去既人一定有多於一種既攝錄監察儀器。之後, 等臨天光既時候就會派特種部隊強攻清場。

要解救, 只能從超限戰既角度去諗, 唔好諗住可以用平常方法解救。

戰術分析

點解唔將機油汽油入落氣球車d黑警？

【請廣傳予身處理大人士】

不少消息指，今晚或會有社會賢達或政府社工獲批准進入理大，陪同或勸籲抗爭者和平離開（但很可能會被捕）。

許智峯呼籲，無論你離開的方式如何，在任何情況下，請勿向任何人表達你「投降」或「自首」，因這樣有可能影響你日後的法律權利，緊記！

閒日緊係攪黨鐵 聽日全世界又返唔到工
週未先攪商場

黨鐵可以一兩日搞掂 但係又一城要十二月先開番

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

除左燒狗宿 或者攻入警總
否則我諗唔到點解班狗會走

商家壓力

試想下成個香港d商場收晒皮係幾開心

真·攬炒

商家壓力係俾林奠既
但係林奠而家並無警犬既控制權

Push

.

爆消防 簡單又易做

咁咪真攬炒 唔係大家都想？

咪on9喇

不過而家要救理大手足咩都要試
如果巴打你組得成團去做乜都無問題

岩 乜都要試

屌 講緊係咁講啦

大家諗下成香港冇晒商場 又可以幫手擺功

商場老細係黑警？

哇 咁暴力 唔好呀

用下腦

Pish

係不對稱武力下要攻入去理大跟本冇可能，唯有將武力提升到對等層次例如實彈先可以，但呢條路我知大家唔會揀；得罪講句，依家係要調返轉，冇Gear（剩係戴豬嘴only）既和理非要企最前排食槍食彈，勇武係後排扔火魔先有推進既可能，但係，你地夠薑咩？

呢個方法係除左對稱武力攻入去之外，唯一一個方法推進到入理大，和理非要企最前排做人鏈擋彈（冇Gear剩係戴豬嘴only），一係黑警瘋狂射，畫面一定唔會好睇，國際一定會嘩然；一係勇和進推，但係都係果句，你地夠薑咩？

千祈咪推

又可以攬炒 又可以幫d人擺功 why not

救左手足先

最後通牒

唔好呀，香港人放假冇商場行冇得睇戲冇得食tea打卡點算呀

lp

宿一燒有效啲

但佢哋唔會去商場

油浴膠。。。

【20:19】有70多名自首示威者被送往醫院。

要佢地撒一定得

攬炒

push

又黎水舞間 唔好呱

岩呀

pis

甴近平

警甴

理大手足撐住 我哋燒到班狗撚驚 好無！！！

爆政府野會唔會好啲
咩合署 政府車 等等

記得關好焗一焗先夠味

............................

asdfasdfwaef

sdfaewfe

wfasdfawef

幫手推台灣戰線
【台灣出師有名】有台灣女中學生被困POLY 好大機會未成年！POLY手足幫手搵佢出嚟

上去

Up

海港城，中港城，廣東道

pish
全爆

大力推

十零個已經夠做

推，已經別無退路了

就k11 musea先啦 啱啱開新場賀一賀佢

罷課真係成功關鍵

大家加油啊 Poly仔上

狗宿呢喂

搞黨鐵影響大啲定 停幾個商場影響大啲

唔好呀

[關公] Poly入面負傷既手足快啲一齊拍條求救片, 中英文都要有!!

asdfasdfawef

dsfajsdkfiau

asdhfiuasdhfi

不如狗宿先

adnfasdnfknasdkjfn

啱 班狗再唔放人 就不斷搞商場搞舖

ifc 圓方 又一
千奇唔好啊

有計！

燒商場黨鐵啦無計啦

真攬炒

上熱門

燒狗宿都可以

快閃ok

好貴租㗎千祈唔好 啲大陸人要買嘢㗎

紅十字隊一定有鬼
不過又何止佢地呢

pish

推
攪炒

又好啫

由圓方開始點睇，果到間間都價值連城

or 宿一燒

救到人未？

覆錯

依家poly被挾持，唔好出現反挾持，有難同當，一齊挨餓受凍

屌你老母死黑警

推。全城商場裝修罷工，無生意，唔洗運輸業。

pusj

黨鐵+黨鐵商場會唔會扣好多血

商家佬跪未

推係我地冇得簡

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。

想問下狗宿定商場好

話唔好果D，你冇資格再出黎抗爭，手足死既死 ，傷既傷，拉既拉，打又唔夠黑警打，然黎一個二個日日話要攬炒，咁都話叫唔好，可以番印度食蕉啦

狗宿見

習曱平

要高級商場，果啲春袋痛好多

同埋唔好報邊間， 屌你老母
爆撚左佢啦

靠旅遊業行頭果D商場爆撚晒佢先一黎零售加旅遊收皮，二來支那狗唔會黎買野

幫推

慢

全部公園商場都破壞，係第一步攬炒，冇效就再升級

721 811 831 101 1104 1112 1117

經濟要脅

警隊還警隊點解你覺得差佬會寫你破壞商場

去poly 唔係去太子

唔係要班狗驚 係要個政府同商家佬驚

Ok 爆撚晒佢

推呀

推，諗起上次班狗自己扮示威者燒又一城，好似好有效

[歷史正名] 香港理工大學挾持人質事件

今晚12點仲唔徹，聽日商場開花

尖沙咀好多

理大被圍困抗爭者 SOS 求救留言

awr

aewraraewareaq

建議黨鐵商場